{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045371",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=7826&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남이섬코이커플&가족펜션"
    },
    "text": "山の下に位置する静かで暖かい感じのペンションです。 ここでは快適なくつろぎを楽しむことができる快適な寝床を提供しています。 周辺には南怡島へ徒歩5分、ジェイドガーデンへは車で10分、エリシアン江村へは車で20分かかります。 ペンションの内部は入室は15:00、退室は11:00です。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 スーパーピックアップサービスもあり、加平ターミナル近くのCC割引マートやチョウンマートで5,000~20,000ウォン以上のお買い上げの際にご利用いただけます。 客室内では一部の客室で調理が可能であり、炊事道具や食器類が用意されています。 ただし、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 炭とグリルはレンタルでき、2名基準で20,000ウォンでご利用いただけます。 追加で人数がいる場合は別途料金が発生します。 しかし、22時以降はバーベキュー施設を利用できません。 お支払いは当日現地にて行われ、最大人数を超える場合は入室できません。 また、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理ができず、ペットの出入りも不可であり、保護者がいない未成年者は利用できません。 ペンションのイメージは実際と異なる場合があり、利用施設の紛失及び毀損は利用者に責任があります。 また、火災危険物質は使用できず、ゴミは分離して指定された場所に捨ててください。 上記の情報はペンションの状況に応じて変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの入室時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "南怡島へは徒歩5分、ジェイドガーデンへは車で10分、エリシアン江村へは車で20分かかります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で料理はできますか？",
            "answer": "一部の客室で調理が可能であり、炊事道具や食器類が用意されています。ただし、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "炭とグリルはレンタルでき、2名基準で20,000ウォンでご利用いただけます。ただし、22時以降はバーベキュー施設を利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの支払いはどのように行いますか？",
            "answer": "お支払いは当日現地にて行われます。また、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でペットを連れて入ることはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションを利用することができますか？",
            "answer": "保護者がいない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションのイメージは実際と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションのイメージは実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で使用制限があるものはありますか？",
            "answer": "火災危険物質は使用できず、ゴミは分離して指定された場所に捨ててください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金はオンシーズンに変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 474,
        "QA": 471
    }
}